【內有惡犬】太子站外實況，大家小心

頭先搭巴士，見到警署有狗站崗
另外太子站外多名防暴

推

pish

真？

集體去叫雞啫

Push

push

身型咁肥既喂？

大陸警

Hope for the best and prepare for the worst

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）